有無住何文田手足聽過一個好猛既公園仔

位置大約係鯨大條樓梯行落一段路既對面

有

聽講個陣起左幾副骨出黎